日本四國睇楓葉時期

想提早買機票，想問有冇人知今年大約幾日會紅晒？

如果11月上旬係咪一定睇到？

推

上網睇過往幾年見頃時間